尖沙咀小咗好多大陸遊客

今日去咗星光大道行吓，發現尖沙咀小咗好多大陸遊客，成個感覺真係好清新，好舒服。

行過小人